Nike React 同 Adidas Ultraboost 你點揀？

如題

李寧😔

Ultraboost

小朋友先做選擇

兩對都有 又靚又好著

boost 舒服啲

兩對都有 不過想買過對新
唔知點揀

我揀boost

boost個底舒服D
但係REACT感覺輕身好多

我揀REACT

React個底好快蝕
9個月換咗3對

Boost咪一樣，千6蚊日日著，著幾個月

可能近排出少咗街 呢對著咗差唔多半年
不過我都係等特價先買 原價真係買唔落手

Boost官網半價緊 不過普通色

react個底再軟d舒服d，但3個月個前掌位已經蝕哂

ub 贏哂啦 react 快蝕又唔係真係好型

nike react
nike無咁藍

React好啲, 又輕又乾爽
Ultraboost個鞋墊其實好焗腳
我兩對鞋都著過一輪, ultraboost個感覺係上鞋面有風吹過但腳底濕氣仲係焗住走唔到咁, React個鞋墊用料係正常nike果隻吸濕料, 所以好好多

boost快蝕好多
基本上蝕哂最底掂地果層格仔網果玩完

react redux

你跑步定乜鳩呀

想問下兩對係咪可以買同一個碼？

boost真係好好著 不過好易穿

UA既HOVR

ultra boost weekend 先著，2年得唔得

可以